娜璉、solo、野日組kpop閪女人團

仲有咩人可以加入?

牙英

hani

娜璉可以入弱智組

曹婦

下 Jennie唔閪wo

米屈拉

太極旗.jpg

曹柔理塊賤閪

呢3個夠做啦

Pristin成隊啦

英妹副CON出事咋ON9

個嘴點解釋阿清
唔好解釋啦

好波

收聲啦金彩元空降閪

啱

連登班傻仔係咁
小公主緊係有公主態度架啦=.=

ching ho ball
izone其他唯粉 成日想黑9 元英bb

好橙畀人尾咗咁耐

己經秘密組咗

金彩元FANS=垃圾 尾9我英妹

好明顯係痴牙啦

仙女一般嘅牙英都會畀野痴牙仲難接受過仙女一般嘅牙英閪凡人牙真面...

帶左牙套

唔知個套臭唔臭..

乜撚野叫西女人呀 收聲啦

娜璉咪西女人

同佢交流過 一啲都唔西囉

彩元天使都反沒野牙

應該可以橫掃一位
三位係南韓都好受歡迎

三條友西嘅程度難分高下

唔同嘅係solo有啲才華同埋fuckable
其餘兩個unfuckable

可唔可以俾YERI退團

咲良

假樣同埋自信咗少少姐無閪喎

得娜璉閪

收聲拉

fax

好正

腸道寄生蟲也不屌

pristin呢

諗諗下又覺得你講得幾岩

娜璉只閪多腎 對其他人好好